［懶人包］逃犯條例

以上條link概括曬咁多位無知既人所有會問既問題 懶得睇番之前既新聞就禁入去睇下 唔好再話唔關自己事啦

同埋6月9號最好出黎表態(可能係最後一次) 原則上既野係唔應該退讓 起碼個立場要呈現左俾人睇先 無論結果點都好 有表態同冇表態係差好遠架 即使佢到最後可能都係通過 咁起碼國際見證住大家都盡曬力捍衛自己既人權 可能仲搏到人地幫你呢 你個個都話冇用 唔好話人地幫啦 人地甚至睇你唔起 心唸點解逃犯條例咁大件事你都可以默許 連外國人都幫自己出聲 身為香港人又有咩資格質疑自己既行動冇用呢？你可以話鬼佬幫自己係出於利益 唔理係出於邊個原因 我只係覺得香港人如果on99咁等條例就咁通過真係好羞家囉

個個都問遊行完又點 其實我唸每一個人心入面都冇底 應該話都唔會有咩planning 其實又plan得d乜 場遊行會到咩地步 就好睇果日出席人數同用咩抗爭手段 連人都唔夠仲抗咩爭 得幾丁友係度圍威喂plan乜都冇用啦 所以先呼籲大家出席

最後 循例都係要宣傳個美國白宮聯署(記得email verify)
請大家花一分鐘幫手簽左佢

加油